點解撤離都要搞咁耐？？

有咩要準備

順便拉人